# Rime table
# coding: utf-8
#@/db_name	custom_phrase.txt
#@/db_type	tabledb
#
# 自定义短语
# 可为方案增加一些要置顶的词汇及短语，例如邮箱、手机号、常用短语等等。编码可以随便起，不限于拼音。
#
# 适用于全拼。双拼默认为 custom_phrase_double.txt 需要手动创建，并更改上面的 db_name 为 custom_phrase_double.txt
#
# 以下固定的词汇及顺序纯属个人偏好，仅作示例，
# 可以增加自己的 .txt 文件，并在方案的 custom_phrase/user_dict 指定为自己的文件。
#
# 以 Tab 分割：词汇<Tab>编码<Tab>权重
#
# 这个文件内的字词会占据最高权重（即排在候选项的最前面，因为指定了高权重 custom_phrase/initial_quality: 99）。
# 但不与其他翻译器互相造词，如果使用了完整编码，那么这个字或词将无法参与造词，即自造词无法被记住。
# 所以只建议固定非完整拼音的编码，如果需求是置顶指定拼音的候选项，请参考方案中的 pin_cand_filter。
#
# 最下面的英文是因为一些常用单词的第一候选项被纠错覆盖了，如 Amazon 被纠错为「a ma zong 阿妈粽」，期望的 Amazon 跑到第二个候选项了，所以这里给它固定死喽。
#
# version: "2024-03-12"
#
# 此行之后不能写注释

噷	hm
呣	m
呒	m

有	u	3
又	u	2
由	u	1

一	i	4
以	i	3
已	i	2
亦	i	1

一个	ig
有个	ug
是一个	sig
有一个	uig
有一个	uyig
有一个	uyige
有没有	umu
有没有	umeiu
又有	uu
又又又	uuu
又双叒叕	uuuu

go	go
Golang	golang
Hugo	hugo
goto	goto
domain	domain
TODO	todo
Dota	dota
main	main
Amazon	amazon
NASA	nasa
gone	gone
Go程	gocheng
code	code
SOHO	soho

Quicker	qui	2
B站	bzhan	1
这个	zhge	1
iCloud	ic	2
macOS	mac	4
MacBook	mac	3
MacBook Pro	mac	2
MacBook Air	mac	1
MacBook	macbook	3
MacBook Pro	macbook	2
MacBook Air	macbook	1
uTools	uto	1
PureRef	pur	1
Notion	not	3
Obsidian	obs	1
ChatGPT	chat	1
Tana	tana	1
Rime	rime	1
Markdown	mar	1
Blender	ble	1
Vscode	vs	1
Ctrl	ctr	1
浙江省慈溪市经济开发区方淞路518号	dz	1
Emoji	emo	1
宁波帅风电器制造有限公司	gs	1
lenband	len	1
Logseq	log	1
Milanote	mil	1
Plasticity	pla	1
Surfsun	sur	2
SurfsunWater	sur	1
YLR5-6	yl	1
uTools	utl	1
400-112-1999	dh	1
陈雷迪	cld	1
戎巧红	rqh	1
陈欣然	cxr	1
陈欣怡	cxy	1
Telegram	tel	1
Flomo	flo	2
Cubox	cub	1
Remember cursor position	reme	1
Auto Link Titl	auto	1
Easy-Typing	eas	1
Image Auto Upload Plugin	img	1
Calendar	cal	1
Kanban	kanb	1
Weread	wer	1
Custom Frames	cus	1
Workspaces Plus	work	1
Word Splitting for Simplified Chinese in Edit Mode and Vim Mode	word	1
OmniSearch	sear	1
Recent files	rec	1
Advanced Slides	adv	1
dataview	dat	1
Templater	tem	1
Regex Pipeline	reg	1
Reveal. js	rev	1
Notion Ai	not	2
custom_phrase	txt	1
Figma	fig	1
Midjourney	mid	1
Microsoft Azure	mic	1
Microsoft Designer	mic	2
Microsoft	mic	3
Linkedin	lin	1
QuickAdd	qui	1
Excalidraw	exc	1
Win11	win	1
Win10	win	2
v2rayN	vra	1
Clash	cla	1
Snipaste	sni	1
Playground	pla	2
keyshot	key	1
Administrator	adm	1
NVIDIA	nvi	1
wallhaven	wal	1
Behance	beh	1
Illustrator	ai	1
Photoshop	ps	1
Premiere	pr	1
After Effects	ae	1
Language Reactor	lan	1
Chrome	chr	1
Z-Library	lib	1
一下啊	yixa	1
weekly	wee	1
vercel	ver	1
FlowUs	flo	1
GitHub	git	2
Leonardo Ai	leo	1
Shopify	sho	1
New Bing	new	1
Notepads	not	1
Typora	typ	1
Python	py	1
Spotify	spo	1
PDF	pdf	1
Mavis	mav	1
Twitter	twi	1
leidison9527@gmail.com	gma	1
leidison@163.com	leidison	1
Slack	sla	1
Claude	cla	2
TTime	tt	1
xLog	xl	1
cloudflare	clo	1
namesilo	nam	1
https://database.surfsunwater.com	data	1
Fences	fen	1
stable diffusion	sd	1
Jennie	jen	1
Aria2	ari	1
SketchUp	ske	1
Reddy	red	1
LORA	lor	1
Fooocus	foo	1
Callout	cal	2
DALL·E 3	dal	1
Omnivore	om	1
syncthing	syn	1
Resilio Sync	res	1
Pile	pi	1
SURFSUN HOME APPLIANCES(NINGBO)MANUFACTURING CO.,LTD.	ygs	1
Fangsong Road No.518,East-Cixi Industrial Zone,Cixi,Zhejiang,China	ydz	1
Pixpin	pix	1
Lattics	lat	1
WonderPen	pen	1
Issues	is	1
Rufus	ru	1
Dawn Launcher	daw	1
Gitblog	git	1
NIVICO	niv	2
nivicowater.com	niv	1
Copilot	cop	1
Capacities	cap	1
Fleeting Notes	fle	1
Anytype	any	1
DeepSeek	dee	1
ChatBot	cha	1
Readwise	rea	1
Solidworks	sol	1
Pinterest	pin	1
Ollama	oll	1
Perplexity	per	1
ComfyUI	comf	1
Thino	thi	1
Cursor	cur	1
Substack	sub	1
Tinymind	tin	1
Instagram	ig	1
Trello	tre	1